陳淨心話麥迪文係CIA，仲係反送中示威嘅幕後黑手

（唔好講笑，喺Supremacy嗰集真係話佢嚟過香港：

"The story of The Bourne Supremacy is set during the British negotiated handover of Hong Kong to the People's Republic of China on the expiration of its ninety-nine-year lease on the New Territories.

Bourne has recovered from most mental and all physical injuries and is teaching Asian studies at a university in Maine under his real name of David Webb. He is also living happily on campus with Marie and is getting regular psychological tests from his doctor, Morris Panov."

佢嘅假名仲要係...
David Webb!)

陳淨心隻臭雞邊度有腦
淨係識張開雙腳俾阿伯屌咋嘛

麥迪文都得，咁不如鄧文迪丫

有暗殺同生化武器林鄭依家已經係地獄喇

呢個真係不得了

呢個我會信

死傻閪

搵人post上reddit恥笑下

衝出嚟柒

搵人幫手俾返麥迪文睇下

Cls

陳淨心仲未死咩

中聯辦呢個時候要出到淨心真係一個悲哀

俾人捉左又要美國救
Sir this way

痴線香港人

睇得出巴大好耐無寫過中文

好波

Jason Bourne 唔講得笑
我睇過佢紀錄片佢一個真係打一百個
美國CIA Black ops team

佢仲試過用機關槍擊落美軍全球鷹
我相信好多巴打都知唔使 fact check

鄧簡文啊